{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045043",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68185&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주온담하우스펜션"
    },
    "text": "家族同士で子供と利用できるきれいな新築ヒーリングペンションです。 ここでは漢拏山とオルム、咸徳海水浴場沖の美しい景観を鑑賞することが。 周辺には椿園があり、車で6分で到着できます。 咸徳海水浴場までは車で9分で到着でき、天女と木こりテーマ公園は車で数分で到着できます。 ペンションの入室は6:00から可能で、退室は22:00以前までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、ペンションの様々なサービスが利用できます。 庭にはミカン畑と菜園があり、季節ごとに農場も直接体験できます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、一部屋当たり20,000ウォンの利用料があります。 利用時間は22:00まで可能で、屋外共用バーベキューは雨天や冬季には利用できません。 炭とグリルは個人で持参することはできず、当日現地にてお支払いいただくことになります。 また、最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは客室内への出入りが不可であり、保護者のいない未成年者の宿泊利用も摘発された場合、強制退室及び払い戻しはできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの入室は6:00から可能で、退室は22:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺では漢拏山やオルム、咸徳海水浴場など美しい景観を鑑賞することができます。また、天女と木こりテーマ公園や椿園も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの庭には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの庭にはミカン畑や菜園があり、季節ごとに農場も直接体験することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルのレンタル料金は一部屋当たり20,000ウォンです。利用時間は22:00まで可能ですが、屋外共用バーベキューは雨天や冬季には利用できません。炭とグリルは個人で持参することはできず、当日現地でお支払いいただく必要があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの客室内への出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者が保護者のいない場合、宿泊利用は摘発される可能性があり、強制退室及び払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金はオンシーズン中でも変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動する場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのようなルールがありますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。また、画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 602
    }
}